同過天枰座拍拖嘅入黎

自己喺天枰 好想知你哋點睇天枰女/男 分享下

好撚淫

用望遠鏡睇

唔撚覺

中曬

首先要喺靚仔

留名先

佢地靚同唔靚都好撚淫

天秤係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

但如果佢feel 到你對佢冷淡
佢就會自己離開 當佢一決定左離開
你就做乜都輓回唔到

天秤絕情係因為唔中意拖拖拉拉
寧願放棄都唔願改變

全中 我真係咁 絕情起黎真係可以好絕

天秤講一句做一句，又鐘意收兵

留個名先

唔識拒絕人囉on99咁
小事要決定十世 大事就決斷
底線低會忍人 但比人踩到盡頭就會絕情轉身走
天秤

低學歷嘅人係咁，大家體諒下

我都幾敢講換轉其他星座請返依句野都會有人話中哂
利申天秤 對任何人都好熱情 並不是甚麼外冷內熱

剩係知會好長情
拍拖會想白頭 好似係
識有條女分左兩年都仲掛住條仔

利申我唔係天秤座

好煩呢啲post

射手/人馬係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

但如果佢feel 到你對佢冷淡
佢就會自己離開 當佢一決定左離開
你就做乜都輓回唔到

射手絕情係因為唔中意拖拖拉拉
寧願放棄都唔願改變

中哂

我天秤
外熱內都熱
但好多時都唔識表達自己
要聽人地個角度先知自己係點樣既人
亦都好中意亂諗野
對陌生人好客氣
對熟人好熱情
好中意同人講是非同埋傾訴對象一定係要搵交心既人先講
唔係太熟都唔會講出心個句
利申：自己感受

講中曬 有機會同冇機會既人我喺可以分得好清

煩你又入黎

天秤男有女友仲搞曖味 正仆街

啱 撚到你沉船再掉低你
利申 受害天秤女

天秤座覺得自己有第六感
利申我不是

我覺得想知性格睇生日密碼會好d
因為星座有d野同其他星座都好相似 又或者跟本唔關星座事
好似淫唔淫咁 其他星座都可以好淫 只係你接觸得太多淫既天秤座 令你覺得天秤座就係淫

Accurate

呢個唔係天蠍咩

Btw天秤座成9日要平衡身邊既人同事
對你好既話相對地都會懶公平咁對其他人好...

開始覺得呢段野係星座po潮文

好似係又好似唔係
利申天秤撚

肯定冇可能

我同心儀對象都係天秤
唔知點搞

天秤成日都想扮到好中立 完全冇私心咁 但係其實就係最偏心 第一眼覺得夾到就會對果條友好好 第一眼睇唔順就會當佢唔存在

人大左就明白係冇可能係人面前做到咁公平

利申 天秤撚

喺ig就話幾愛幾愛條女 無左佢唔得
私底下就日日約女出街食飯秒回wtsapp
做狗公做得你咁撚賤

一個字 懶

異性緣極好
唔太專一
不懂拒絕
懶但底子係靚既多
做假印象比人多
團體中做開心果多
每件事都要先平衡 失衡會極懼怕
見到天秤喊 此刻代表佢愛你

我都係

屌 我都遇過!

我識嗰個同我玩完曖昧無啦啦唔理我 之後無啦啦認自己有女朋友仲話一直只當我朋友 仆街普通朋友點會咁care我

搵異性: 外貌協會
自己: 貪靚

中晒

同個天秤女拍，覺得佢地好鐘意比較同樣樣野都講公平。但其實係和平使者， 樣樣以和為貴，會被人誤以為怕事， 但總算係與世無爭既一個星座

利申： 水瓶

我都唔覺， 反而係怕呢樣野多， 可能你咁啱遇到個淫底

天秤成日唔覆機

秤* 唔係枰thx

ex set柒ly

老師又中！

Sorry，原來學歷同on9程度係冇關係

天秤座好難追

識兩個男仔都係好撚多愁善感

直接同佢話想拍拖可能仲易
而且呢一刻失敗唔等於以後無咗呢個人

我本身天秤男，中學第一次同天秤女拍拖，帽都帶左兩年幾，仲想講啲咩？

一碌鳩打一船人

祝你早日有帽帶

天秤女 係咪追唔番
佢之前好似中意我
最近揾番佢 好似凍晒咁

咩都睇樣

Sample size=1

我嗰個唔迫佢都唔認自己有個五年女友
之後仲繼續癡埋黎

男朋友係天秤 成日遲大到

我嗰個都會成日搵到野串我

真係咩？天秤收兵好勁

有咩方法 直接確定 天秤女 係咪林你
好懶

中晒，試過等左三個鐘然後自己返屋企，佢先瞓醒

識親啲天秤都係好閪
女嘅就成撚日閪口閪面，全部都唔撚靚女，可以講話係扒。樣都唔撚掂學人貪靚？死去南丫島喇死八婆！
男就好少少，但成撚日恥笑人，欺善怕惡嗰種閤家產。

如果你追咗好長時間嘅話就
你用太多心機去追 一嚟佢會覺得你做乜鳩
二嚟當慢慢變咗一種習慣 你做到成隻兵咁佢亦都會好樂意配合你去做你嘅娘娘

中間個句全中，如果你恰得過分嘅天秤就會討厭 好難變返已前咁對你同有好感

利申:天秤女

前女係天坪 佢成日同其他異性挽到好埋 叫佢唔好但佢覺得自己冇問題 之後同佢講分手算 佢都唔尊重段感情

天枰座嘅男仔個樣通常都正正常常 都幾靚仔
好熱情 社交圈子好大 會比到好印象比人地同咩人一齊都相處到
不過遇到自己唔鐘意嘅人會忍 到佢忍受唔倒就會一次過爆出黎

咁又冇好明顯咁追
普通關心，問候多一兩句咋
真係唔識追天秤座

利申:人馬

同緊天秤女一齊
諗住會白頭

我係天秤男 但係係準時達人
永遠有早冇遲

同緊天枰男拍拖
成日要公平
覺得一段感情唔可以佢付出完我唔付出/但我付出完佢又覺得點解我一定要付出

公平主義同隱性大男人主義之間嘅鬥爭

我男朋友都係

咁就岩

好似幾準 不過唔會信

quote 錯

天枰懶就真
其餘都應該係睇個人性格

如果真係mean到你唔太接受到
我諗 真係無意思
無論點都應該知分寸 唔應該咁盡

天秤女 未試過準時
早幾多起身都遲

中到

有無方法可以追返天枰座既人？

睇我個名都知天秤係垃圾

衰咩

成日唔想做衰人⋯⋯
唔理人感受
自私

呢樣真

天秤愛面子，好難

利申：想追翻佢

果排掛住做野，成日無理到佢，結果分左手。為左追返佢轉頭，咩都做哂，拍左片，聖誕送禮物比佢，手做禮物比埋佢，換黎既叫我以後唔好搵佢 依家連聯絡方法比佢封左
但係我都依然好鐘意佢
利申專一既人馬座

嘩 咁佢都算絕 以前啲ex追返我 無你做咁多野都得 我會咁絕就真係對依個人好反感

天秤巴lm

證明你hurt得佢好緊要
你之前唔理佢 所以佢依家都要唔理你 俾d時間佢冷靜下 如果真係鍾意你嘅 始終都會原諒你
利申 追求公平嘅天秤女 男友係人馬座

你點睇人馬座
我成日被女仔表白，但係心目中只有佢一個

怕洩底

不愉快經歷

我都係比秤女飛點都追唔返

堅持左好耐唔得

唔甘心比佢習慣要對佢好了 好痛苦

天秤係咪唔食回頭草架啦？

會 [black]如果你靚仔[/black]

屌！

戲子天秤，人前人後兩個狗樣，做人懶過閪成日都扮勤力，係女都會撩雜食到爆，任何決定行動都靠感覺、直覺行先，叫佢地做野就拖字訣，成日都好鍾意令女性誤會天秤對佢有意思齋曖昧又唔會表白。

利申：我係天秤男

天秤唔識拒絕人，當活動中間時表白，佢要諗就俾時間佢諗下，表白後表現同你拍拖後你會有幾細心，等佢有錯覺同你一齊會好甜蜜，天秤好簡單只係想開心，唔使用腦！

熱情冇左，就好難再鍾意你[black] [/black]

天秤底線好低，你行為已經低過佢對你既要求，一決定分手就冇回頭。

改過自新 天秤話睇得出大改變
咁有無機會

喺一開始就分清哂categories

咁如果想同天秤女扑野呢

咪on9啦風象本身同火象夾
唔好一開波就話咩唔夾啦
仲要睇埋星盤
不嬲星座睇太陽係睇性格都準
睇夾唔夾就要睇埋合盤
唔洗咪撚係到9UP

自己係天秤
被帽
被拋棄

雖然唔愛佢了
仲係懷念過去嘅佢

佢好好咩，身材正定個樣正

我係天秤男
成日喊
所以因為咁被嫌棄啦
加上佢冇感覺了
佢走咗搵第二過去了

咁係佢問題啦，你振作啊，我十卜YOU

其實唔係太靚 又唔係好有身材
只係曾經一齊好好
自己都付出真心 覺得可以行好耐

自己太傻啦

陌生人都可以對你好好啦，佢帽9你仲幫佢講好說話

我ok啊
分咗四個月了
前幾天知佢有新人
心好痛又繼續失眠
然後心臟又痛頭痛

好彩喺連登有人幫我
鬧我
話我好軟弱 好廢
一定被人飛

然後
後來就覺得
自己係時候長大
唔好再軟弱了

所以打算自己變好
但都係愛佢

點知後來知原來佢一早就搵咗
唔係四個月先搵

應該係帽

所以我就唔愛佢了
只係愛曾經嘅佢

喺我心入邊
我嘅愛人已經死咗
我都想放開佢了

只係大不了自己懷念曾經就算

同埋 我已唔相信女人了

算啦
都過去了
知道被帽係好心寒

意思係曾經一齊都開心過
嗰d時間佢都好過

自己嗰時都擺嗮心機去愛
所以 當係回憶啦

真係好絕
可唔可以唔好咁絕呀

有冇得屌先

我都係好絕 識咗幾耐嘅朋友都好，一過咗我底線就唔會再同佢有聯繫，話鳩知你玉王大帝，仲要係唔會有後悔嘅感覺

分手仲絕，試過喺佢生日正日嗰日同佢講分手，可惜嗰次失敗
第二次就直頭等佢唔喺屋企嗰陣執好哂包伏，佢返到嚟扮一切如常，但趁佢訓緊教漏夜搬嘢走，再切斷哂所有聯絡方法

利申天枰屍打，嗰陣同佢同居緊

成日逃避問題，扮無事一直拖
選擇困難

成日同女玩瞹味呢樣好中
但又唔表白

巴打同天秤女女有感情問題？

要分左手先識改，下次再有問題唔通又分手？
今日除夕約佢倒數，2018係人群中大聲表白，希望你個天秤對你仲有一絲意思，放膽博一次贏就好好珍惜，冇左就搵個第二個。

好恐怖
可唔可以改變下呀你地 我好痛呀

我係絲
拍左3年幾拖話冇就冇
所有野都好絕
無論我做d咩付出d咩都冇用
我用左幾個月都放唔低
我估唔到真係可以絕到咁

點樣追返天秤男

你衰咩先
衰樣衰嘅整容都冇用 天秤睇得出
衰踩到底線嘅都係收得皮

天秤好少做到好絕，除非佢對你失望緊而你唔發現/冇去改，令佢失望落去，到有一刻頂唔順就會絕
我唯一對過對上嘅前度咁絕，因為一早就扣緊分，對朋友反而冇乜絕過，唔想識嗰啲一早已經冇理過或者好明顯嘅冷淡

兩樣都唔係
我應唔應該同佢講happy new year

追返天秤男應該等佢掛住我搵返我
定係主動出擊關心佢？
會唔會嫌煩

想追返佢咪主動啲

天秤好撚懶

天秤男話太忙無時間而分手
跟住block左ig 明明佢無咁樣對過往幾任前度
我見佢同啲前度仲有互follow
我係咪做咩都挽回唔到佢

好彩我男朋友唔會搞3搞4

字都唔撚識打，同天秤啲垃圾一撚樣

天秤社交太高手

又唔夠定性

每次拍拖始終係輸比時間 一耐就嫌棄

出面有第二個

我天秤
自閉
一直衷心一個人但最後被帽
被飛
散咗四個月都未有心搵下個
冇咁絕對㗎

佢隔一排自己會心軟unblock你架應該
利申我係咁，天秤絲

天秤男話佢中意我 但唔夠中意我
點樣先可以令天秤男中意上一個人

我天秤
只要啱嘅女仔真心對我好就會
*仲未行出上一段

天秤都係賤男

應該切j死

何謂岩

我對個處女女都係係咁瞹昧又唔表白

點解你可以一講就中
我個時真係on99咁信佢真係有太多野做應付唔黎
後尾係朋友話返俾我知佢有第二個

過左3個月都無unblock返
點解可以咁絕情

感覺上係可以長久行落去嘅
又真心對我嘅女仔
上一次就係佢變心 跟咗第二個
我被帽
用星座諗人係唔啱㗎

其實我覺得
通常分手 都係因為有第二個

擺明啦
好地地淨係block 你ig 咪唔想比你睇到佢同隻臭閪嘅相
利申: 我天秤男所以好易估

可唔可以教追天秤女
佢好耐先覆先一次
係咪啫係對我冇興趣冇機會喇？
獅子仔

講一句做一句
其實說到底係雙重標準
所謂嘅公平一啲都唔公平

我回佢 佢會回我
但係有時佢會停左 hea回
姐係 對我冇feel?
佢天秤女

大家既情況好似

天秤對自己要求好高

我打算 1月中約佢出來 試下

傾傾吓攰啫
約出嚟多數會應
有冇feel就好難講

我都係 有時傾得好地地會無啦啦唔覆但keep住on
或者藍剔左
我再搵返佢佢又會覆返我上一句
完全唔知想點
我真係好中意佢咖

其實天秤會咁係因為懶，我對住邊個都好，一唔想覆就會已讀或者hea覆，直到有心情先回，對你有興趣嘅會少啲呢種情況同埋會覆快啲，但間中都會咁
利申秤絲

平常心對待，唔好chur 人，你可以遲覆佢，甚至唔覆佢，久而久之佢習慣咗有你之後，你嘅地位會慢慢提升，佢會主動搵返你(如果佢對你都有興趣嘅話)

利申 我都係獅子，女友係天秤
順帶一提，天秤女友真係好撚懶
一齊咗都係遲覆

一句講哂：史上最犯賤

我都有諗會唔會太chur，因為佢係我中學同學
本身唔算太熟（我暗戀過佢但唔知佢記唔記得）
十年後既上個月先主動搵返佢聯絡
因為佢已經係外國就快畢業
想睇下有冇機會咁，但都仲要半年後佢返黎先約出街試試佢

巴打講既，我都有諗過等佢習慣我既存在，
佢主動搵我依件事，真心冇信心，因為時差關係佢一日先會回兩三次，但有時明明佢上左線，就係唔覆我，所以有時都好苦惱，究竟對我有冇興趣，以我所知佢懶左係睡覺到

感謝巴打既意見，平常心

3-4分鐘 復一次咁

講緊幾粒鐘都唔覆

我係獅子
我都係咁㗎啦

水瓶同天秤係我見過最恐怖嘅組合
不過係自身經歷問題

你知佢懶覆，咁咪keep 住咁嘅情況直至佢返黎之後見個面再睇下點囉

唔抗拒你嘅就會慢慢俾signal 你架啦，唔急得
我都斷斷續續追咗一年，放置play 對佢

到最後好似再繼續一齊係度互相折磨咁， 好痛苦！

分享返我果個都有咁既情況
而且佢打字都慢
所以天秤唔能夠用whatsapp回覆快慢黎評估佢對你有冇興趣
當然我都唔知可以點評估

放置play

我拍拖經驗少，而且係中學時期既第一個暗戀對象，所以可能有啲緊張左，不過都有側擊問過下佢感情狀況，佢話識好耐都冇諗過拍拖呀個啲，以我所知都摺摺地 ，男仔fd都有啲

呼籲呢個星座既人咪再以自己既懶、無禮、忽冷忽熱、唔嗲唔吊作為賣點，甚至自豪

太緊張對方 -> 容易做錯野/自爆 -> 收檔風險提高

照舊平常心，偶然多d 關心下佢，keep 住個水溫，等佢返黎再行動升級

感謝巴打提點 希望有進展，不過最後就算成功應該都會變LD 佢打算個邊做下野睇攞唔攞到移民，又係一個難關

唔好諗咁長遠住

習慣左諗太遠

有時一念起天秤咁鬼冷
我都怕左

呢啲無論咩星座都一定有人會咁做

好大男人主義
好鍾意講道理,好理性

天秤仔flirt人同人曖昧 做好多情侶先會做嘅野
等你誤會以為有機 到你一表白就話當你係朋友
利申：中伏，唔知佢係咪玩漁翁撒網

有兩個best friend都係獅子座 巴打你同獅子拍成點？

利申: 天秤仔

以你所講嘅話
除咗一小部份借天秤之名玩曖昧
多數都冇漁翁撒網
天秤仔黎講 同人相處通常無咁介意D乜嘢
你有時睇下佢哋同其他仔玩 係可以去到好基
亦都係咁變咗朋友同女朋友之間差異好少
做唔做到天秤條女要睇眉頭眼色 傾計內容

當然啦 你的樣子如何
[black]普通靚女天秤係睇唔上眼
每個天秤都有自己嘅審美標準[/black]

女友係天秤女
做好多事 對唔同人都想拎平衡 包括將我 家人 朋友放係同一等級
但從來都唔會考慮自己先

同埋真係好懶 經常因為懶而唔覆whatsapp

不過係個好好既女仔 幫我慳錢又陪我挨m記 任何事都好鼓勵我去做

拍左成年 獅子仔

咁多天秤獅子配既，感覺好鼓舞

係搞左你都唔會知道，天秤特性就係平衡，偷食左都唔會有內疚反應。

鼓你屎忽，我咁多任女友都係獅子女。好驚記錯生日慶錯祝嫁！

覺得呢個星座成日扮可憐搏同情
鬧起交上嚟據理力爭到永遠唔會讓步
好似咩都岩唔會錯咁
但成日講謬誤

但真係好愛我，愛到我覺得過咗火

雙魚+天秤，都好撚唔夾

咁搵過唔係獅子既女囉
又或者同佢講由細到大都唔慶祝生日不論人地/自己

利申拍拖經驗少

不了
次次都要我主動

天秤座好易原諒一個人 但決定左要走無論你做乜佢都唔會返轉頭 反而仲會對你做既野好反感

利申 天秤女
曾經同ex拍左六年拖 佢偷食過十一次 我每次都原諒
到最後一次佢喊晒口係條街到跪我 日日係我屋企門口 仲話同我結婚 我一句野都無同佢講過

唔好再話天秤絕情啦
天秤既底線好撚低
絕情之前通常係俾左十九幾次機會你
呢個星座係好憎拖拖拉拉

天秤分手後捨得做朋友

我諗要追返天秤女 應該難過摘星

係咪無人見過秤女食回頭草

八婆

無錯 真 連自己都呃埋
佢地偷食就係裝扮成表面係最好人 朋友都唔知
底子係偷食緊

係俾緊機會我
可唔可以都同我講聲?
又唔話我知你唔鍾意我啲咩
咁我點改
最後一嘢爆煲先話唔鍾意我啲咩
你同我講我點知啊大佬

Cant agree more!!! 成日咩都收收埋埋
我連比佢判左死刑都未知發生咩事呀！

有冇天秤仔同巨蟹絲呀

睇嚟懶、遲覆都係好common

我女友係天秤
不過佢對個個都一視同仁，我做男友都唔算有咩特別priority

下個到你

相處落ok就得架啦 睇黎都唔少天秤獅子

有幾個你地講既特徵係我都中既
懶 成日都唔dum垃圾
異性緣旺
絕情 分手即block whatapps ig 電話號碼
貪新鮮感
完全都係自私行為點算
利申: 天秤巴

成日係睇完諗住轉頭覆
結果懶下懶下就唔記得埋

試過一齊過7年

試過一齊過7年，上年分開

以為我女朋友留言
但天秤好識細心同甜言蜜語係真
次次激完人又即刻氹返
令到人地嬲唔落

有無摩羯女同緊天秤仔一齊？
係咪好辛苦？真係咁唔夾？

天枰同天枰嘅一齊會點？

之前2個男朋友都係天枰 兩個都帽我
正一世紀大player

甚至之前行得比較埋/曖昧都係天枰

兩個係屋企鬥遲出門鬥懶

鐘意左個拍緊拖既天坪女

佢有時會有比較長既時間消失左
但佢又會有時有意無意咁提過下佢好鍾意訓教
一訓就訓好耐咁，其實佢咁解釋係咪代表唔想我誤會佢定咩？

想邀請你同佢一齊訓

感覺佢依排變化有啲大，多左互動

純粹分享別無他意
因為要保持型象
明明係懶+唔記得覆msg
又會怕人地覺得佢冇禮貌
為左維持型象咪作個藉口

都有依個可能

潛台詞:唔好煩我啦 懶得覆咪唔覆囉

利申天秤女

我覺得依個最合理

天秤要面到仆街

如果笑鳩佢地啲ex樣衰
佢地會嬲，因為覺得你笑鳩埋佢
偏偏天蠍妒忌心好重
會覺得天秤幫鳩住個ex

賤咀天秤：所以你咪一樣都樣衰衰囉
冧女天秤：所以咪變左ex最後揀左你囉

分手話做返朋友
跟住轉過頭搵返你
會仲著緊你 想知你做緊咩

拖拖拉拉咁

LM

same

其實唔好冷係講d好聽既說話吧
大家都明發生咩事同結果
乾脆唔好搵我咪算 搵我又扮冇野冇事發生
自己未捨得放低仲搵你當住水泡先

難聽講句 自撚私

可能未必真係想分
一時轉牛角尖所以分手
自己又後悔

The stars and planets will not affect your life in any way.

天秤會俾金牛食住
搞到自己無咩尊嚴

Same here.....

你天秤男？

大家點睇

同個仙女座拍拖
真心正

天秤仔lm
身邊冇乜天秤人

天秤同雙子真係超夾
同水瓶都夾 但比唔上雙子

巨蟹座LM

雖然唔太信星座
不過我係雙子,人生唯一一次拍過既拖個女仔(姐係EX)真係天秤

個天坪女開頭同成日同佢瘋狂msg，依家對我好似好冷淡咁樣，係咪無機會

雙子女同天秤男，星座話100%夾，但成日覺得同佢溝通唔到 覺得男朋友理性、沉實、份人悶啲同猶豫不決，但我就係鍾意佢毒毒地 成日凝住佢唔係好愛我同對我唔太上心，但睇得出佢有聽我講嘢同為我改變，已經好感動

咁幾好吖 上面你覺得男朋友嗰3點我中哂
利申: 同緊巨蟹女 但成日嘈

而我暫時人生中兩個親口講話想同我一齊女仔都係雙子 但嗰陣我on99拒絕左 最估唔係兩個女仔同月同日生日 所以有d野呢...

正 我都覺 因為自己係

又唔太覺 我好易心軟

一過咗底線就好決絕
但未過之前會死忍爛忍 心軟到呢

我男朋友唔鍾意講自己嘢，我想佢表達多啲感受我聽，所以好少同佢嘈交，成日覺得嘈交先至可以同佢溝通下

同緊雙子男一齊，一路睇星座都話會好夾，朋友都話男朋友對我好好，但係自己仲係成日擔心男朋友唔係鐘意自己

張圖係用四象分 其實夾係正常

100%天秤都係咁 好自私

只係因為天秤仲愛
我就係咁…
一放左個心入去就好難收番

一定唔係「愛」 天秤唔好再美化自己
極其量係唔捨得

有冇天秤同射手一齊嘅經驗
近排個心定左 鍾意個射手女 但佢忽冷忽熱過我
應該點追

係
拍咗六年 原來有四年時間佢心入面一直有第個 留喺我身邊因爲我對佢好 同時果條仔唔so佢

你真係好仆街

無錯 你前度就係天秤佼佼者
天秤就係咁樣對待一個人

射手要自由 唔可以太chur佢

佢岩岩好似暗示想我出黎見佢(其實唔知係咪真係想我出 )
我拒絕左 因為驚chur佢
然後佢就一路HEA覆我

哎呀 但佢想你出你緊係要應承

對佢真係好撚失望 自撚私嘅人類

天秤係最有樣貌既自私人

但我同前任一齊果陣係好黐身
係越嚟越愛佢
愛到係想占有
可能個個天秤唔同
同埋因為我係初戀
考慮左好耐覺得可以長遠咁發展
先至放曬個人入去
明明話天秤同水瓶好配
但最後都係被分手
因為溝通問題磨合唔到

你變左佢前度咁佢咪會掛住你
講到尾係唔夠愛

唔係個個天秤都係咁嘅

點解咁講呢？

好撚辛苦

痴線,路過睇下,準撚到咁

同左個天坪表白失敗，係咪唔會再成功到

雙魚同天秤好似真係無咩人係
一開始以為幾好
相處得耐發覺好唔夾
對天秤嚟講，最舒服無咁痛既分手方法係點？
每一次提出呢樣野，天秤都好多意見話會改，但其實係內心/價值觀都唔夾，做事方法都唔同
好似點解釋天秤都唔明咁，到底可以點先可以將件事和平啲處理
唔好成個怨婦咁係咁數對方不是，咁樣分手好無癮

中閪曬 重要自己要求食

天秤女 想追番天秤男
係個女一開始嫌男痴身好快就散左
但係男好似已經對女死左心咁
所以話天秤真係好犯賤
念舊 但係又唔珍惜當下有既野

我係天秤 我犯賤

好想試下同天秤拍拖
大家鬥煩

同意呀

哈哈分咗手，冇挽回過我

有無巴絲講下雙魚同天秤

講得好中

Me唔是

好淫，但係好煩
利申：女朋手天秤

同秤女明明傾得好地地,但冇啦啦失左蹤姐係點

天秤係咁架 有時會唔記得左覆 係因為懶

尋晚sd 比佢到今朝都冇覆，今晚sd 多次都係一樣，唔通係我講錯野

大家點睇雙子天秤
利申 天秤

d星座乜乜通常都話水瓶/雙子同天秤最夾 之前有兩個主動話鍾意自己嘅都係雙子黎

同天秤女拍拖 熱情時會好熱情
但唔淫仲反而抗拒
一嘈交就會對你好冷淡 會覺得佢想分手咁
會好懶 冇野做可以由朝到晚成日都係張床到
重感情但永遠唔識珍惜
會經常挑剔你好似專登同你嘈咁 但又嚴人寬己

我都想佢會同我表白，點先引到佢埋黎 但本身我好少雙子朋友

天秤獅子le？

我係天蠍 同天秤岩岩分開 但我仲好愛佢 我知錯喇我知驚喇 唔好唔要我

我都比佢dum低左

有時佢太好人唔識拒絕同異性又玩得埋 同佢講佢又嬲

唉好想move on
但又好想要翻佢

天秤真係令人又愛又恨

淨係遇過一個ja

天秤絲，中曬

天秤女係咪就算對你冇感覺都鍾意吊住你？
最近同到佢單獨睇戲

佢同我講分手但又唔係直接咁講佢同我講你想既可以做朋友唔想既都唔想有乜交集
我睇完有刻係到諗係味真係佢打出黎
天秤女既絲 你地可唔可以話俾我知啊

怕hurt到你
天秤絲 成日做嘢好驚hurt到人
所以有時講嘢好婉轉

我淨係想知佢咁講我仲有冇機

應該就冇機啦

咁我過番去分手台
我逼走左個好好既女仔

不讀不回應

唔好唔開心 好快冇事㗎喇

我都係 成日一個人自言自語

希望time will heal

星座撚幾時願意比社會繼續進步

天秤女表示 係

天秤女同處女男 夾唔夾?

夾 發覺呢兩個星座成日互相吸引

天枰男，死剩把口
利申未拍拖

天秤好花心 應該係可以同幾個曖昧都得

依家同緊天秤女拍緊拖
佢極度貪靚 未試過準時 又懶
同埋好撚淫

賤人

咁可以點做
好難move on
因為係同事關係，又坐得近
對住佢多過對住其他人

對你無感覺都吊住你 因為享受呢種比人溝比人鐘意嘅感覺，其實當你專登唔係點理佢，就會亂諗，咦做咩事呢，到時可能你吊住番佢

呢個真 我處女都覺得佢地係

點吸引法

夾你老母呀

點解咁多連登仔會信星座

你係咪死攬住唔放手俾佢走呀

天秤同射手一樣好中意外國世界
你唔俾佢出去只會踩底線 令佢更加反感

追緊天枰女，但忽冷忽熱，一時就好關心我，一時串到痴線

我好耐以前個ex（成十幾年前）係天秤
佢真係好好，可能當初佢唔係咁識表達自己既感情，佢去左外國之後，我地分開兩地，同我講分手，我以為佢係真係想分手，最後就散左
後來聽佢講後先知道，其實果陣個分手信根本係佢拜託佢朋友幫佢寫，佢自己唔敢去面對呢件事

天秤既話，真係好重情重義，無論做朋友或戀人

我都係水瓶同天秤女拍喎師兄

我諗我冇咁既能耐
呢方面注定比佢食住

好想放棄

分享吓經歷啦

哇你係咪我男朋友！

中曬咁制

睇完你開啲post
唔係

巴打你係咪俾天枰hurt過所以咁講
自問天枰女，好易心軟，就算表面灑脫
心底其實仲係好重視好在乎嗰個人
佢已經唔再理我都好，我都會默默希望佢過得好...

天秤好自私，因為佢心軟一年

有復合 但最尾2句 佢完全唔係喎